{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076704?place[place_type]=GID&place[gid]=1076704&place[latitude]=38.1815746474&place[longitude]=127.4731296232&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 매봉산장펜션"
    },
    "text": "メボン山荘は鉄原に位置し、周辺には様々な観光地があり、ヒーリングのためのペンションです。 高速艇、労働党舎、トンネル、勝利展望台、毎月台、キム·ボンゴン礼節学校など多様な観光地があります。 また、漢灘江ではラフティングも楽しめます。 第3師団地域面会や第3師団新兵訓練生面会にも適した場所です。 入室時間は15:00、退室時間は12:00と定められており、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。 追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 直火式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 メボン山荘ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができ、子供用の簡易水遊び場とフットサル場もあります。 バーベキュー場には炭とグリルが利用でき、駐車も可能です。 計4つの客室があり、基準人数は4人で、最大人数は6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "メボン山荘はどこに位置していますか？",
            "answer": "メボン山荘は鉄原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メボン山荘周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "メボン山荘周辺には高速艇、労働党舎、トンネル、勝利展望台、毎月台、キム·ボンゴン礼節学校など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "メボン山荘で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "メボン山荘では漢灘江でのラフティングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "第3師団地域面会や第3師団新兵訓練生面会に適していますか？",
            "answer": "はい、メボン山荘は第3師団地域面会や第3師団新兵訓練生面会に適しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "メボン山荘のチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "メボン山荘では何が利用できますか？",
            "answer": "メボン山荘ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができ、子供用の簡易水遊び場とフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "メボン山荘にはバーベキュー場があり、炭とグリルが利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "メボン山荘の客室はいくつありますか？",
            "answer": "メボン山荘には計4つの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 540
    }
}